做乜最近"澳門人在英國"呢條友呢個月無再踩香港人，正常左咁多？

轉死性？

佢再講就比人deport